happy friday, 有冇絲打出黎chill下

為表誠意，先附上自我介紹：

單身了一段時間, 生活圈很小接觸異性, 拍過幾次拖, 其中兩次網上結識, 期望再次遇上一段情緣,
目標長遠發展組織家庭

自介: 32歲 (樣貌年青), 161CM高, 中等身型, 短髮, 不煙不酒, 斯文, 談吐有禮, 孝順專一, 職業穩定, 無經濟問題等

如果你是22-31歲單身女, 155-160CM高, 瘦至中等身型, 不煙不酒, 目標長遠發展組織家庭, 請pm我

Pm jor

20碎 163巴得唔得

49（已破處） 巴打可以嗎？

非基
巴打麻煩過主

2米巴打想做你女朋友

chill你老母咩

醉你老母咩
曖你老母咩

pm我

chill 緊了

樓主我想比你屌

唔搞基

走啦肥閪

又一個watch dog 上腦既on9仔

我model身型